const data = [
  {
    question: 'O que é Vanilla JavaScript?',
    options: [
      'JavaScript puro',
      'Uma biblioteca JavaScript',
      'Um framework JavaScript',
      'Um compilador de JavaScript'
    ],
    answer: 'JavaScript puro'
  },
  {
    question: 'Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?',
    options: ['const', 'let', 'var', 'define'],
    answer: 'const'
  },
  {
    question: 'Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?',
    options: ['string', 'number', 'boolean', 'float'],
    answer: 'float'
  },
  {
    question: 'Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?',
    options: ['querySelector', 'parseInt', 'sort', 'reduce'],
    answer: 'querySelector'
  },
  {
    question:
      'Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?',
    options: ['qty', 'length', 'items', 'index'],
    answer: 'length'
  },

  {
    question: 'Qual regra altera a cor de um elemento em CSS?',
    options: ['color', 'background-color', 'font-size', 'transition'],
    answer: 'color'
  },
  {
    question: 'Qual atributo adiciona um link para a tag a em HTML?',
    options: ['alt', 'href', 'src', 'link'],
    answer: 'href'
  },
  {
    question: 'Qual tag cria um parágrafo no HTML?',
    options: ['<p>', '<h1>', '<text>', '<ul>'],
    answer: '<p>'
  },
  {
    question: 'A posição que deixa um elemento fixo é a:',
    options: ['static', 'absolute', 'fixed', 'relative'],
    answer: 'fixed'
  },
  {
    question: 'Para aumentar a fonte de um elemento no CSS,utilizamos:',
    options: ['font', 'text-transform', 'font-size', 'hover'],
    answer: 'font-size'
  }
]

export default data
